\sectioncentered*{Заключение}
\addcontentsline{toc}{section}{Заключение}

В результате преддипломной практики были проведены исследования в области кластеризации данных и сервисов рекомендаций. Было проведено исследование существующих алгоритмов кластеризации и дана оценка возможности их использования в рамках разрабатываемого проекта. Были рассмотрены существующие сервисы рекомендации музыки, рассмотрены методы их работы, а также их положительные и отрицательные стороны. Также была разработана архитектура сервиса рекомендаций, базирующегося на модуле кластеризации музыкальных произведений, и описана его структура.

В процессе реализации данного проекта в рамках дипломного проектирования будет создан конечный продукт реализующий данную архитектуру.
